Zij worden hadden hun energie moeten behouden voor gebruik dichter bij huis.
Terwijl ze speelde verstand tegen mij - tegen mij die naties beval en geïntrigeerd voor hen, en vochten voor hen, honderden jaren voordat ze waren geboren - Ik was ze tegen.
En jij, hun beste geliefde, bent nu voor mij, vlees van mijn vlees; bloed van mijn bloed; familie van mijn familie; mijn milddadige wijnpers voor een tijdje; en zal later mijn metgezel en de mijne zijn helper.
U zult beurtelings worden gewroken; want niet een van hen zal het doen bedienen van uw behoeften.
Maar tot nu toe moet je gestraft worden voor wat jij stop ermee!
Je hebt geholpen me te dwarsbomen; nu zul je naar de mijne komen Oproep Wanneer mijn brein zegt: "Kom!
"voor jou, je zult land of zee oversteken doe mijn biedingen; en met dat doel dit!
'Daarop trok hij de zijne open hemd en met zijn lange scherpe nagels een ader in zijn borst geopend.
Wanneer het bloed begon uit te spatten, hij pakte mijn handen vast in een van zijn handen ze strak, en met de andere greep mijn nek en mijn mond op geperst de wond, zodat ik een beetje van de - ofwel - moet stikken of slikken ---- Oh mijn God!
mijn God!
